2장 HTML – I

5절 오디오 태그(HTML5에서 추가) : audio
	src : 오디오 파일의 경로 지정
	preload : 오디오를 재생하기 전에 모두 불러올지 지정
	autoplay : 오디오를 자동 재생할지 지정 (인터넷 익스플로어에서 작동)
	loop : 오디오를 반복할지 지정
	conrols : 오디오 재생 도구를 출력할지 지정

3장 HTML – II

1절 form 태그 기본 : form
	<form 속성1=속성값 속성2=속성값…>
		<input type=”~” name=”전달할파라미터이름”>
	action : 입력 데이터의 전달 위치를 지정
	method: 입력 데이터의 전달 방식을 선택 
		- get : url에 포함되어 전송 (query String 형식)
		- post : 입력한 데이터가 눈에 보이지 않게 전송
	button : 버튼을 생성
	checkbox : 체크박스을 생성
	file : 파일 입력 양식을 생성
	hidden : 보이지 않게 함
	image : 이미지 형태를 생성
	password : 비밀번호 입력 양식을 생성
	radio : 라디오 버튼을 생성
	reset : 초기화 버튼을 생성
	submit : 제출 버튼을 생성
	text : 글자 입력 양식을 생성
	autofocus : 포커스 자동 설정
	placeholder : 각 필드에 대한 입력 형식 힌트제공
	required : 필수 입력 필드
	min, max : 숫자의 범위를 설정
	pattern : 조건을 사용한 일반식 표시
	
2절 공간분할 태그(레이아웃태그) : div(블록형식의 태그), span(라인형식의 태그)
	block형 태그 vs inline형 태그
	공간분할태그 : div, 시멘틱태그